美總統特朗普：未來四年，我們會永遠終結我們對中國的依賴

拜登：未來四年我會終結美國嘅領導地位，拱手相讓俾中國

應該係直頭終結美國

MCGA

過埋今日玩完

拜登：美國唔終結得，我仲好鍾意美國妹妹仔咖

如果搞死Tesla我話你勁

美利堅 Rap